## longhorn-email
{
"message": "亲爱的用户：您好，验证码为：356922<br>1.该验证码有效时间为150秒，请及时填写。<br>2.如您本人并未发起相关操作，请忽略并删除邮件，也请确认个人信息、资料的保密情况。<br>3.该邮件为系统自动发送，请勿回复。",
"title": "xxx平台短信验证码",
"toEmail": "guimin.ding@long-horn.com"
}
